光復文宣 先可以時代革命

宜家圍爐外 無人share行動post
文宣慢慢息微
如果勇武嘅大技係火魔 救人
文宣嘅威力就係成功搞到8。5三罷同令機場收皮
9月開始 行動post已經愈黎愈少
有關嘅post得返一d人鏈 國歌 出黎嘅活動照
唔係屌你地 不過由成效去睇行動post比打飛機有用
大大個春袋 菊花比你地玩 點解要掛住同我打飛機
全部和理非應承我 光復文宣 推到可以搞每個月一次三罷

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

推

二推

915 915 915

915

要醒下
文宣戰不能停

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

Push